有時候我都幾羨慕平行世界既自己

私樓仔，家庭完整，父母好錫自己
自細接受良好教育，成績好，順利入大學
大學入面又玩得又讀得，每日都過住好充實既生活，仲識到幾個真心老死
身高過180，擅長運動肌肉又結實，個樣唔差，咩髮型咩衫都carry到
有個穩定拍拖既女朋友，對自己溫柔細心
真羨慕

新放負方法